（有感）叫你阿 廢青90後考DSE個啲全部同我入黎

話說又要交assignment, 早幾星期先chur完mid term.
諗返起中學唔知邊條友講話咩入到U唔撚駛温書
係囉 唔駛温噤少
真係辛9苦

就係噤 我啲中學情懷又出晒黎.
諗住去個自修室大戰30回合 點知經過比我見到有中學生着件噤嘅衫

然後我就自己係張濕9自修室枱到, 開始諗嘢
冷氣一樣噤凍, 啲𡃁仔一樣温書, 啲阿叔一樣瞓覺,
我又係坐左係到, 唔同嘅純粹係我讀緊u (抄 )做緊assignment噤
唉 好撚掛住中學

以前返學最型最多咪田X辰恤衫加條窄腳西褲
(豐X順個啲真係收皮)
宜家返學又要諗着咩衫
又唔知邊條友認得我上星期又係呢set outfit
又有女同學 真係煩

中學返學又驚遲到, 難得真係遲到就去茶記食早餐.
然後就大牌返課室比同學屌話走堂走交功課
之後就開始諗lunch食乜嘢
然後放學就補習

宜家miss左930個場 就基本喇
上完堂就返hall打機, hea, 同做deadline fighter
啲晚聚係開心嘅
不過如果common room啲人係中學同學 我會更加開心姐

好掛住以前去灣仔學界 好掛住放學練習
好掛住啲老師同同學...好掛着校服拍拖嘅時候
professor采你都有味
hibye friend周圍都係
大學係開心係自由 不過中學時光真係取代唔到

上年準備DSE呢一年, 最痛苦但又最難忘
Last day啲人喊到豬西噤
宜家望住寫滿野嘅校服 真係好有feel
然後到真係study leave個排, 日日都一樣:
雀巢咖啡->自修室->葡萄適->返歸
啲past paper比我做到狗也不屌
辛苦到傻撚左
考説話收到個條on9題目 仲要第一日考
乜撚野獎勵原則排優次? 心諗乜料?
然後考都core每一晚都瞓唔到
放榜個日收到張紙冇乜話好感動, 感觸就真.
眼見啲同學有啲好失望, 有啲喜出望外.

望返轉頭6年讀嘅書就係用係呢幾個鐘嘅卷到
就係個幾個數字授權你資格入咩科
你入咩科決定你搵咩工
咩工決定你食屎定食飯
但係分數背後嘅代價呢？

有人冇左青春
有人冇左製造回憶嘅機會
有人冇左段感情(姐係我 )
屌...

都希望藉呢個機會同所有大學/大專院校
上年考唔好要retake嘅巴絲打, 2018 dse
加油喇屌

雖然dse係萬惡根源
不過都係round up全個中學時光嘅句號

完。

所以話 大家讀緊嘅學位係用血淚換返黎 珍而重之

好掛住中學但DSE我屌你老母
我好撚鍾意DSE 我入到U冇女追 因為我好樣衰

利申：聽日唔check attendance準時走lecture
btw: 有冇人知可以係邊到買？

傻仔先咁努力考dse
醒目仔就梗係讀asso輕鬆走後門入三大

今日起身自動走左堂0830

本來都好地地我準備㩒正皮嘅
屌你老母投乜撚野票呢？

2016 DSE 完全同感

唯一唔同既係而家我係外國讀緊...仲要呢一年半來只係返過香港一次。對我黎講係香港既回憶，就係日頭係灣修溫DSE, 夜晚係屋企附近既咖啡店溫到10 點再返屋企既時光。

而家係呢邊生活模式唔同左好多，所以一諗返起過去，就覺得呢一切都好不可思議、好遙遠，但同時好真實。

多謝你樓主 睇到呢個post 令我又再一次諗起好好好回憶

個logo一樣 唔知係咪條友整

個post唔錯
但可唔可以唔好投票

除左中文通識呢啲垃圾之外，其實DSE科算易
尤其自己會睇返AL pp，做下外國試題，廿幾年前會考題，你就知呢廿年越出越淺，學既野越來越少

利申 : 2015DSE

信我 冇投票嘅 正評會多10估倍

ching咩U

屌你老母 最後又投票

唔爆咁多 澳洲8大其中一間

其實係香港讀書呢條路唔係最top真係冇乜用
垃圾civil仔讀到final year同樓主一撚樣 過2星期完sem又要chur final
普通科出黎咪又係搵20k以下打份狗工
努力讀多4年就係為張沙紙